囡囡唱廣東兒歌 梁詠琪冧到流眼淚

梁詠琪（GiGi）老公Sergio代理的西班牙童裝品牌，位於尖沙咀限定店今日正式開幕，GiGi兩公婆現身外，囡囡Sofia卻未有出現。GiGi原來擔心人流多，不敢帶囡囡同行，而母親節會跟自己的媽媽和婆婆飲茶，四代同堂慶祝。提到囡囡的第一份母親節手工禮物，GiGi說：「原來她講錯，不是Macaron（馬卡龍），是Macaroni（通心粉），她用通心粉造了一條手鍊給我，又在學校學了一首廣東兒歌唱給我聽，家裡好少跟她講中文，她唱『我愛我的媽媽、媽媽真偉大，媽媽教我努力，做個好乖乖。』，當下感動到我流下一滴眼淚。」GiGi指可能囡囡看過演唱會後，壯膽好多。

西

女

可唔可以收嗲